而家香港仲有咩作者寫書高質

散文小說時評學術都得，有無巴打推介吓
唔想碌咁多手機睇多D書

中共在香港

國師之前出咗好多本散文集,差不多全部都係講香港既風土人情,推介

西西
小思
麥樹堅
董啟章

多數都係我地內地同胞

林詠琛

黃碧雲-烈佬傳

馬家輝

查良鏞

雲海啲書
雖然字唔多但啲資料勁, 好多野係好少其他書有講, 中文source就更加
間諜散打

陳浩基

黃洋達

作者。